【反送中】（改歌）《暴政專權》

Fight for freedom.

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾